[集思廣益]香城online小地圖app

忽發奇想

推

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

Push

光復香港 時代革命

支持

有冇it 巴打識搞

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

唔該晒大家幫手推

輕輕一推

Nothing to say

我冇野講

幫手一推

好撚好！ 收到少少data都update 到係最重要，最重要係要有最後更新時間

多謝支持

幾好

辛苦晒

特別

覺得特別麻煩幫手推俾其他人睇
小弟不才，諗到idea但唔識實踐

其實612有過 實時地圖
直頭好清楚畫曬狗既位置 路障位置
後來唔知係唔夠哨兵定咩原因就無見到了

有冇個post條link？我知有唔同巴打做緊差唔多野

必需再推岀
覺得呢個地圖對前線真係好有幫助
對決定去留好重要

可以岀錢買航拍機
但programming真係唔熟手

航拍機有得諗，但係唔可以係DJI

可以點幫手？？？？定已夠人？？？

一定好有用，現場消息人傳人，有時又唔一致，但混亂時睇tg又未必即刻睇到相關資訊

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

我冇嘢講

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

推到有

推呀

屌林鄭老母阻香港人返工

保護更多前線！

救義士呀！！！

諗法幾好，幫手推推
但通常前線果邊都好難上網
真係搞就要諗點解決

搵通訊兵定時定候再airdrop俾前線得唔得

push

陪審團行使否決權無需理由

推
做到嘅話真心有用
成日話反包圍但係根本唔知邊條路線可以過去反包圍

係，所以好需要整
感謝推po

加油

有巴打做左網頁版